差一剎 我快爆廠輸光

只差一步 旺旺又挺中方

撈家

誰和誰存活愛 誰和誰埋沒愛
支那在哪方?

恆生會戰勝歸來！

最怕就怕

其餘一切也不枉

膠旺